請問金鐘同將軍澳嘅餐廳想帶長輩去吃飯

有冇人可以介紹一d金鐘區同將軍澳嘅餐廳？
好想俾班長輩試試
食完飯剛好遇到清場俾警察堵塞追趕
點話自己唔關事都照打照拉嘅滋味
睇咩新聞都唔及自己親身體驗
我俾錢請吃飯又有乜所謂？
政府話戒鹽，咁咪食得清淡d健康d囉
呢餐飯抵食啦

有冇手足熟呢兩區？
求餐廳推介

將軍澳同灣仔近金鐘都有間大門
又平又好食

禮賓府，政總果頭真係搵唔到餐廳....
好想請d長輩食飯呀

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

求金鐘同將軍澳嘅餐廳